我真係好想拍拖。

我好享受有一個人喺我個心入面，好想有個人比得掛住。好憎而家做咩都係得一個人，我想長時間同倍我鍾意嘅人傾計而唔係自己一個打機曬時間。同埋我真係好想搵一個愛我嘅女仔，哪怕我唔愛佢，我都唔想再做愛人嗰個，主動愛人好撚辛苦

有冇人可以圍下爐

清 係時候訓覺啦

去搵

唔想瞓

個個都想比人愛同愛人唔通個個都可以咩

個個人想拍拖 唔通個個人都有拖拍咩

已有心理準備孤獨終老

就係得個想字。
見到周圍啲情侶個個都好sweet而自己就成個傻閪咁，個反差好大

same here

我拍過三次 三次都係太主動收咗皮
好撚難受

至少都有

唔好咁喇ching 會有嘅我都等緊

明阿 you are not alone 只能夠靠自己爭取/坦然接受

有又如何 都唔係啲開心嘅回憶

主動愛人好幸福
利申追星，拍過拖對比過，可能係我拍得唔好啦哈哈哈

其實好難 要有個人愛你 仲要係女仔
如果我係女人就話易啲有仔鍾意我啫
事實上我係男人吖嘛

A0沒有回憶

24歲A0

愛人好幸福架
你可以睇鐘意既人做任何野去充電
愛而不得我可能唔太頂得順
但追星真係超幸福 好多驚喜歡樂 又有空間 又唔會講d傷我既說話 又唔趕我走

Sor ching我唔係想批評你但我覺得主動愛人真係一件好on9嘅事 我就係太主動hurt曬兩邊 失去咗好多

真人容易有愛而不得既痛苦
明星就絕對無啦，反正都唔會屬於自己，更加大膽愛

巴打我祝你2020可以成功出pool

你上段感情係咪付出到太過火
凡事太盡會有反噬

可能A0好過我而家

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

我同佢價值觀差太遠
我覺得要每分每秒都要contact 去比對方知我有諗住佢
而佢覺得唔需要太多 間唔中就夠

唔好咁喇

只愛港女

男人老狗唔好叫咁多春啦
冇咪冇囉
利申： 29A0

我希望lihkg上上下下全部身體健康
身體健康先可以出pool 出去煲底

係咪佢覺得你想控制佢呀 有時都要tune tune自己喎

女仔都唔一定咁易搵到 加油阿 緣份到咗就自然有

你咪一直增值自己就得

我都好想有人錫 有人愛。。。點解人哋好似好易搵到另一半咁

你會搵到真愛㗎ching

下 一個人真心勁撚free

巴打要加油啊

其實可能係 唉

上141 搵下

28 A0 🧙🏻‍♂️🧙🏻‍♂️🧙🏻‍♂️

但女仔易多仔溝吖嘛
好少男仔會比女主動溝

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post

Same feeling here
好似人哋搵真愛好似易過食生菜

你需要嘅係朋友

有時都係

我明但我都想有個人陪我

不了太多g

揾唔到女拍拖嘅話

揾住仔先，連登好似出名係同性論壇

你上得呢度呻話揾唔到女.......

個個都同我講呢啲嘢唔急得 一急就無
大佬呀 咁我真係想拍呀嘛 點樣唔急

我有朋友 但我更想有女朋友

咪天真，拍拖只係痛苦，唔係你想像中咁好

命運就像強姦一樣，反抗不了，就得學懂享受

享受下單身啦

真心咩
有時想搵人陪
但fd唔得閒就沒有然後了

屌你同我一樣
不過我仲未遇到
你好可惜啊ching...

基本野 唔出街係屋企睇下動漫 訓下覺
我本身都唔係鍾意熱鬧個d黎 假期對於我黎講真心係要黎休息

屌我唔要做gay

我想拍拖拍個獨立嘅人
如果唔係唔拍都無所謂
成日痴住晒都咪話唔撚柒驚

唔覺得孤獨嗎？

唉屌而家我連對象都冇 想急都急唔到喇

yeah

我經歷過痛苦 所以嚮往一段美好嘅愛情

女仔咁大個人淨係比人溝過一次係咪好失敗

嘗試享受緊但嗰種孤獨感令我好難受

等咗好耐了 唔想再等 唔想再諗

真係好難好難 我完全唔知點搵 個腦淨係得啲不切實際嘅幻想

我啲frd一係有女 一係唔得閒 佢哋都唔得閒成日陪我出嚟9fing

上左熱門
大家麻煩不推文

啱啱分手？

愛我okay?

玩下Tinder又比人話desperate

都唔可以咁講 可能你個感覺令啲男仔覺得你難溝啫

唉

總有機會

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

雖然我都幾enjoy自己一個人
但有時候真係會有lonely既感覺

冇feel不了

分咗半年

Sor

其實呢啲唔係叫眼角高 只係冇feel
呢個年代感覺大過天

成日比人覺得有男朋友
我都想有啊

哦，咁未有咁快適應架，返緊工？

明你啊ching

玩galgame過下癮先啦

返緊學
適應咗但我想拍拖
好似有啲想威比佢睇嘅feel咁

因為啲仔冇乜自信溝囉
好多男仔都唔敢溝啲high quality 你比啲signal可能會有 不過小心比人話你收兵

愛自己先係最緊要雖然句野好撚老土

That’s the reason bro

再美好既愛情都係幻覺黎，愛情係唔長久既野
去到建立家庭就唔係兩個人既事，已經同愛情相距甚遠
到你有埋小朋友愛情就更加薄，剩低既大部份都係生活同生存責任，唔止係自己屋企人，要睇埋佢既家人，家族。
你要背起小朋友既一生，供書教學，生老病死，你要為家庭付出，你犧牲既唔單止係自己既金錢時間，亦要犧牲自己既前途同發展潛力。自由時間係你拍拖開始就會越黎越少，有家庭後興趣娛樂通通變0，用行屍走肉無自我意識黎形容都不為過，但都仲要不斷加強咁為家庭犧牲，直到你死果日為止。我唔係誇張，你可以問下d上左年紀三十幾四十歲既人驗證。

唔老土 我好認同

same，不過通常自己鍾意果啲唔會鍾意自己，你唔鍾意果啲又會鍾意你，唉

拍拖如果係真心相愛咪好
但如果比人帽左，真係比死更難受

我都好想

人越大越唔識溝女

唔中意太卑微嘅愛情

If you love a flower, don’t pick it up.
Because if you pick it up it dies and
it ceases to be what you love.
So if you love a flower, let it be.
Love is not about possession.
Love is about appreciation

嘩 返緊學都咁勁孤獨感，

老老實實，你而家仲係「想威比佢睇」即係你仲好唔捨得佢喎

而家仲要爆肺炎，想叫你盡量去多人地方都唔得...

除咗打飛機，有冇咩係你鍾意做架？

Ching多謝你打咁大篇文
其實我想搵嘅人係一個可以同我過一世嘅女人 儘管之後有咁多後果我都願意 因為我好想同一個人行曬成段路 可能我仲細唔識諗 但我呢一刻只係希望搵到個人同我一世

認同
我唔點解可以拍住拖，重出去揾第二個

我唔鍾意嗰啲都唔會鍾意我

我都好想，但目前我只係想同你拍拖

可惜已經冇呢個機會

明 我真係明
所以我先咁想遇到我嘅Ms right

屌你老母
咁都可以上熱門
拉

其實男仔易唔易feel到自己比人溝緊

咁可能真係你要求高
但如果你預到應該可以維持得耐

唔知點解？
冇嘅 遇著一個唔愛你既人

Exactly

彈上去武漢
大把人陪你

好有深度..

而更難受既係
比人帽完重要脫唔到身
因為條女有情緒病

真心相愛但唔識相處都收得皮

打機同打波
其實唔係唔捨得 只不過對上一個ex係我識咗六年嘅一個好朋友 總之好奇怪我就係想威比佢睇

嗰啲係死仆街 唔配有愛情

容易get錯多啲

Gay不了

但總好過段感情出現第三者
老土啲都係嗰句 磨合

條女有情緒病都帽..ching move on..

祝你遇到

搵osho 睇下

磨合講就好易 做真係好難

唉人就係咁仆街

好

同埋近排睇返熊仔頭以前啲愛情小品先咁大感觸

um 唔逼你 要明果陣就會明

但過來人話你聽 你想威比佢睇其實證明緊你唔捨得佢，而你否認就中晒添

睇下悲傷5個階段，雖然唔可以幫你走出痛苦，但可以幫你了解自己。

呢d時間儘量做d有人陪ge嘢，打機識網友/搵返本身fd。正面d就發奮讀書，總之，儘量轉移自己視線。

如果真係愛對方，我諗幾難都會去做
共過患難，感情應該㑹更好

有啲難啊 返學仲要瑋齊做嘢 同埋本身啲frd都係common frd

係嘅 但好多人講唔出口話要傾..

*一齊做嘢

嘩屌 日日見添啊你哋做乜分手

就係因為價值觀差太遠
本身周圍啲人都好睇好我哋 但因為熱戀期之後唔識降溫 到最後佢覺得寧願煲劇打機都唔想搵我 散之前一個月冇講過嘢

啱
唔講出黎真係冇人知你諗咩

有時怕尷尬驚對方唔鍾意
有時嫌麻煩唔想傾
唉..

嘩巴打 你呢個情劫 好難熬 最折磨果隻嚟

而家仲要final year?

見面一齊做嘢果陣你咩感受

或者可以試下獨處嘅時候傾下
可能真係尷尬同麻煩
但做到嘅話 而段感情會長久

雖然要做到真係唔易

中學雞
一齊做嘢就平常心態 始終都要成熟 唔可以太過感情用事

真係好難..好多都講唔出口

係唔係巴打你逼得太緊
令到佢覺得冇左私人時間

我都好想有個人俾我呵吓
成日煩吓佢 問吓佢食飽未 今日有邊個激親你
好想請佢食野 同佢行吓街 講吓啲唔好笑嘅笑話
好想知道兩情相悅係咩感覺...

交友App

其實我有反思過 呢個都應該係其中一個分手嘅原因..

我都係

但咁樣真係唔健康..
啲問題唔解決積埋積就爆㗎啦

巴打你好壓抑喎 唔好比咁多伽鎖自己 誠實面對自己感受先啦成熟唔係扮 唔係逼出嚟 係經歷出嚟

你咁樣 ， 好難好返架

唔否認你咁做對做嘢係好 ， 總好過一見面就避 ， 合作唔到， 但對你個人情傷嚟講 ， 就完全唔好...

分手之後，喊唔喊得出啊

冇喊過啊..
同埋因為嗰一個月冇講過嘢 所以我都習慣冇咗佢..所以move on得好快..可能真係你咁講有啲唔捨得嘅..

其實我覺得愛情呢家嘢本質上就係自私
我地好想拍拖，好想享受比人錫、比人愛嘅感受
想搵個伴陪, 令人生無咁唏噓
當然仲有就係性愛嘅享受啦

但係相愛容易相處難
好難會搵到一對真正了解、包容、投契同埋接受對方一切嘅情侶
香港有咁多婚姻同家庭問題，就係因為呢個社會太守舊，傳統支那家庭思想令人有壓力要結婚
令到好多人為拍拖而拍拖，而唔係真正鍾意嗰個人

所以ching, 順其自然啦
要搵到嘅，自然會有真正嘅soulmate喺你生命中出現
搵唔到就...真係唔好勉強喇
自己一個人比困喺一段痛苦嘅關係更好

Ching多謝你..
我真係好想轟轟烈烈去同一個人愛一次 認真去愛一次 拍一次長拖
唉..

咁你地應該好少溝通
但唔緊要嘅，而啲係經驗黎
唯有下次做返好

咁快就話冇feel

呢到都成個傻閪咁

大魔法師揮手

冇乜共同興趣..淨係講下學校啲八婆嘢

追星最幸福
唔拍拖都可以好開心

冇喊過

巴打 不如你認真面對自己想法同感受，諗返你相識、相愛、當初點解一齊的感受，再到互相傷害 ， 互不理睬，最後到分手果陣 ，所有感受做個總結。

未必話做一次，就諗得返晒 ， 但當你做到可以沉澱返晒成個經歷，喊到出嚟 ， 你先會開始好轉架。

P.S. 過程中你可能會做傻事（e.g. 搵返佢 想追返佢），所以最好搵個信得過的朋友陪你，有咩事，有咩強烈感受（痛苦 懊苦 不捨...）都即刻搵佢，出嚟比你呻下陪下你攬下你。（最好係非同性戀的同性，異性好易做錯事）

點解唔溝？唔溝個天唔會跌條女比你

每次中意既人 都好似對我無意思
已經唔想諗佢 但又

唉都係嗰句啦
咁當你真正有機會拍拖嘅時候
究竟你係愛條女
定係只係愛熱戀嘅感受
Are you really in love with that person,
or are you just in love with the idea of being in love?

好驚中左肺炎然後就A0死

被人愛都好痛苦你又回應唔到佢佢又一直對你好之餘唔整穿張紙都係愛人開心啲雖然次次都係單戀失敗收場

認真嗰句
本身係真係日久生情加佢嗰段唔知做乜鍾意咗我
表白之前都攬過同拖過
之後嘅日子都係尻尻下咁過 有時deep talk都係圍繞身邊嘅事而唔係自己
其實我覺得似係自己太衝動 因為一時嘅好感搞到一齊咗 但其實本身都冇諗過會鍾意佢
唉 我唔知自己其實咁做啱唔啱 但我真係覺得自己當初唔應該去馬..

冇feel點溝..

唉
The reality is bullshit

人生無常 想正正常常拍次拖

共勉之

...我其實係咪有啲仆街

唉兩邊都有唔同嘅煩惱..

中肺炎死係個人既事
但真係中左唔好周街走

呢啲叫春情緒同五月病一樣 過多排就無㗎啦
去做下文宣分散主意力雖

可否少啲叫春 多啲做實事

好啦 一個好開始嚟，keep住啊

突然覺得，你哋分手未必係因為價值觀問題，而係你冇搞清楚自己想點同點諗。你覺得 同 你實際做咗， 係兩回事 ， 前者係理性，後者係感性、自己最純粹的感受。

你要知道，而家你唔應該用理性分析件事，而係應該了解自己的情感。

具體d，即係你唔係因為理性考量（e.g. 佢有錢、同佢一齊幫到你學業） ， 而係一齊耐咗，想同佢發展進一步關係（e.g.扑嘢）。又或者咁講，你意識到過程中你太衝動 ， 咁你又知唔知自己點解會咁衝動先？

掉轉嚟講，如果你冇咗果份衝動 ，你哋係咪就唔會一齊？

所以個重點唔係去諗本身有冇鍾意佢 、咁做啱唔啱 、定當初應唔應該去馬， 而係，你果份衝動 ， 代表咗你自己ge咩嘢情感？

我都好想拍拖

其實都係想搵個人去愛我..好似有人愛我會生活開心啲..好似因為太想有人愛所以就逼到佢太緊..

唔覺啊 可能慣左

Ching move on